［月經］一人一個藝人似嘅動物

我先

真係好撚似

Ok仔

森仔

點少得Fiona

屌